成功法則就係 和理非>要政府回應>勇武 缺一不可

如果只靠和理非就覺得可以解決問題
只會步入返5年前既困局
政府根本唔怕你地拖時間
放你地集會 罷一兩日工又唔會肉痛 知道你地要供樓要開學 玩唔到持久
但勇武去狗總 去立法會 去中聯辦 每樣都有成效